最令人感動的海闊天空cover

之後佢有鼓了

我是憤怒版勁d